檢測公司到蘭桂坊派樣本樽 下周一派員收集

當局透過檢測公司到蘭桂坊，以流動車輛向酒吧職員和顧客，派發深喉唾液樣本樽。

檢測公司負責人楊先生表示，流動車輛會由傍晚6時至午夜停留在中環雲咸街，他們準備了1000個深喉唾液樣本樽，會有職員直接派發給酒吧職員和市民，市民亦可親自到流動車輛上領取。

檢測公司下周一會派員到酒吧收集樣本樽，市民並可將樣本樽交到位於鰂魚涌海澤街的流動收集車。

檢測公司分別會在周六及周日，到尖沙咀諾士佛台和灣仔駱克道派發樣本樽。

深喉會做既, 不過唔係你呢D囉

上次呢間野篤數，明明無做都話你有做過，仲全部陰性

痾尿畀你check

呢間野真係

search下背景都唔會俾佢驗

就算拎 都俾堆漂白水佢就算